大家好，初黎報到揮個手

屌左joe shit幾日決心轉會
又未揾到isp email，做左CD ROM兩日開返部細港女
好彩舊陣時有Download HKG+
就好似
心臟衰竭就黎停就揾到人換心
跳樓臨到地下果陣有行人行過
打JJ打到就黎射但被老母見到
一樣…………
即係咩？

即係救左我一命呀

你真係好彩

身為一個毒撚可以走出自己舒適區，改變幾年嘅習慣，我有理由相信早洩係用心良苦，推動毒撚重新上路！